{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023248?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 로하스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせの一つです。 また、この宿泊施設は未成年者の場合、入室できません。 ご予約された人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 一方、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しも受けられません。 次のお客様のために入室および退室時間を正確に守ってください。 宿泊中に客室や施設を利用して発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。 この宿ではIPTVとWiFiが利用でき、客室ではデータの心配なく素早く便利なインターネットを楽しむことができます。 バーベキューを楽しみたい場合でも、ペンション内のバーベキュー場を利用すれば、愛する人とおいしいパーティーを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "この宿泊施設は未成年者の場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "ご予約された人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "入室や退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊中に客室や施設を利用して発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償を受けることがあります。客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って表示された場合の対応はありますか？",
            "answer": "また、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "この宿ではIPTVとWiFiが利用でき、客室ではデータの心配なく素早く便利なインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューができますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合でも、ペンション内のバーベキュー場を利用すれば、愛する人とおいしいパーティーを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 641
    }
}